約翰遜與馮德萊恩電話會談 同意加快貿易協議談判

約翰遜與馮德萊恩電話會談 同意加快貿易協議談判
2020-10-04 HKT 01:24

"......英國首相約翰遜與歐盟委員會主席馮德萊恩舉行電話會談，雙方同意加快談判，化解阻礙建立新貿易夥伴關係的重大分歧，兩人亦同意定期交流。

會議後，雙方發表聯合聲明，指出英國及歐盟都認同達成協議的重要性，將成為英歐未來戰略關係的穩健基礎......"